[有埋片] 陳健波：若將來疫症很嚴重，才應考慮封關。

陳健波屋企係邊，叫中國人上門多謝佢

唔係抗外係封內
死狗賊千古罪人死十萬次都唔撚夠

人地大陸拜完年返黎先封關用心良苦啦

一齊死囉
最想睇就係一堆離地中產同廢老中招

若受精才考慮避孕

佢所謂嘅封關係封住唔畀人走

即係中出完戴套

貝沙灣四期

啫係要死晒人先叫嚴重先會「可能考慮」封關啦？

要死百幾個香港人先封 我屌你老母啦 你班狗官 斷頭台等啦

精警

正解

點定義嚴重？
等死亡數字上升到某個位先做嘢？

咁你都講得出口wor仆街波

睇黎波叔想受下懲罰

火山爆發之後先疏散

預防勝於治療呀

即係你死你事

狗官落地獄

Agger

直頭話佢屋企有免費口罩派啦
成盒成盒咁派呀

不如講血壓低過60先開始急救啦

咁會唔會好多武漢人去架？

Translation:

China gov't likes to wear condom after cumming.

爆左仲封乜9

唔畀香港人走

屌

準確形容

根本成個政府都on9入境，衛生，全部由得香港市民死，一定要設立臨時政府阻止現政府的on9

有錢佬走佬快過你

嚴重嗰陣佢都死撚左啦！

秒

我屌你咩

屌你老母全世界都有確疹，成個湖北封撚咗，咁都唔嚴重，點先嚴重

條撚屌見親都唔開胃

心跳停止先開始救

宜家封關係防病毒傳入，爆發咗先封關係防香港人逃難，呢個政府做事唔會為香港人設想，民宣要把呢個論點煲大

中出左才應考慮帶套

貝沙灣四期有解藥

啲支那人新年就身痕想周圍去
見香港未算嚴重但啲國內城市病毒大爆發就想去香港過年
有微博嘅快啲吹到香港有咁嚴重得咁嚴重
至少要減少其他未有事/潛伏期/可能搭車時會染病嘅支那人嚟香港嘅機會

陳健波屋企有解藥

封鎖成個省叫唔嚴重

次序好on9

佢呢d就係真攪炒啦。

班高官一係真係冇腦
一係就反社會人格到要全香港人為佢哋嘅政治理念而死
咁撚on9嘅野都可以咁理正氣壯講出嚟

你想要死幾多人先肯封關

希望死個果唔係陳健波D親朋好友

若將來疫症真係嚴重嘅話，直頭要攞你黎祭旗啦。

有撚用咩

搞大條女個肚, 先考慮戴套

嚴重先黎封關把撚咩

瀨左屎先黎搵廁所

陳健波：若將來香港人全部被感染，才應考慮封關

用下個閪腦啦柒頭

陳建波你快啲以死謝罪吧

好嚴重先封香港就死左

封咗等香港自滅

嚴重得黎都玩完啦

陳健波幾時死全家？

知唔知咩叫防疫支持醫護罷工

死人先封關

快啲係v7朋友圈吹，呢啲權貴屋企果區有特效藥，有名醫。係時候將twitter戰線打去v7了

嚴重先封關到時就係保人地 香港人困獸鬥
屌你老母

知唔知封關係咩意思呀 嚴重先封 傻架

我頭真係好痛對住班人渣

Push

哎 小陈 这边这边 快点

唔係一家人咩

有口罩派

嚴重先黎封關 有柒用咩到時

呢啲人希望佢全家都中招

對唔住藍絲

我地錯了，立刻轉呔支持送中，將所有藍絲送返支那作家庭團聚

緊急嚴重啲定係嚴重嚴重啲?

我覺得而家已經好撚嚴重

若將來疫症很嚴重，大家一齊去陳健波屋企玩

若將來疫症真係好嚴重，香港人會知道點做.........

預防勝於治療啊吊你

10/10

若將來疫症很嚴重，才應將陳健波送上武漢隔離

政府拖到受精
咪唔洗避孕

想問嚴重既定義係咩？

若果奶野, 直接狗沖搵波波
藍絲廢老橫店就死, 佢地唔係講笑

你到時想着草幾難

嘩，呢度真係蛋都唔生，唔會有外人入泥

到將來疫情真的很嚴重時，病毒已經廣泛傳播，到時再來考慮封關還有用嗎？

咩叫預防？ 就係未嚴重前做野先叫預防！ 唔係亡羊補牢！

其實疫症喺保險黎講應該唔係基本風險, 如果買左人壽保險公司係需要賠; 假若大爆發死得人多, 保險公司係有機會賠爆廠.....

等收皮啦收成波

建議陳建波提供住所作隔離用途

香港出事先封關。到時冚中國都出事了

到嚴重時 都阻止唔到擴散啦
封黎做咩？

推

到嚴重已經冇人入境啦

醫護你咪繼續攬住個光環唔罷工 拉埋200萬個手足陪葬 但見到梓樂彥霖你唔好話係手足呀 你唔撚配呀 烈士為香港付出自己生命 你就為所謂光環去救大陸狗!

防範於未燃都唔撚識！使唔撚使火燭燒撚到入屋先諗逃生呀？傻撚閪閪！